全世界同我入機場！！！

喺地面要做嘅應該已經差唔多，雖然我核彈都唔割，但暫時唔應該再升級行動住。
要繼續嘅手足請入機場涼下冷氣冷靜下先，再傾下一步行動，我怕大家而家過於一頭熱

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

和理非

Lm

我可以話你知我絕對唔係和理非
我只係想大家出最小嘅力獲得最大嘅效果

我明
其實我想打和理飛

push

我明
今日各條戰線耗得太耐
無大台特質
如果今日無人嚟都情有可原

推

夜晚入機場俾狗大圍捕咩, 日頭就話啫

放棄機場先啦

機場可以有嘅混亂有限
同埋佢冇可能封機場

NOT TODAY

機場午夜後無路可走三思

等到朝早走唔得？

咁幾時？

原因係？

其實機場入面已經有人、不過唔多

因為各區仲持續戰緊

我怕再夜啲就難搞

唯有不斷推post
同埋寄望6.9

8.9

我係怕等唔到嗰日

我好怕大家同啲狗一樣殺紅了眼

依一點係

連登依度係需要進行思想教育一下

但又唔好諗到前線同班狗一樣無腦

放核彈都唔割呀！
我無資格批評佢地做得岩唔岩
6.12都係靠前線，先可以停左個送中二讀！
前線決定！我絕對尊重！

我只要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

我就唔想佢哋受傷被捕

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

8月9日,唔好再推